\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 21\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Vorhandene Sicht löschen \\
	\textbf{Ziel} & Löschen einer Sicht vom Server. \\
	\textbf{Vorbedingung} & Die Sicht existiert bereits auf dem Server.
	\requestHasBeenReceived
	\\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Sicht wird vom Server entfernt. 
	\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Entfernen der Sicht aus dem Datenspeicher.
							  \item Senden einer Erfolgsmeldung
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}